double click 做 context menu popup

影響左 double click highlight 功能
不如一係 overwrite 成個 right click 功能好過